蔡英文總統大勝之後，請繼續關心留台手足嘅生活

有好多人話要低調、低調、再低調，依家蔡總統決定性大勝、立法院繼續單獨過半，係咪終於可以講返幾句說話？

我希望大家可以花2分鐘時間睇下有線最新一集《新聞刺針》：

流亡台灣嘅手足，從七一到半年後嘅今日，仍然面對迷茫、煎熬、無止境嘅等待，夜晚要靠安眠藥入眠。

我哋嘅手足唔係某啲連登仔口中嘅「流浪狗」、「大種乞兒」，佢哋將自己放到一個相當卑微嘅位置，心甘情願用香港嘅痛苦經驗去示範俾台灣人睇共產黨嘅可怕，願意任蔡總統盡情利用（手足自己講，1:15）。但最後嘅最後，佢哋仍然有一個卑微嘅願望，就係希望執政當局喺聲言支持香港之餘，都可以有實際行動幫下忙、扶持下，有一個可以安身立命嘅身份。

2020年1月11號之後，蔡總統即將開始另一個四年嘅完全執政，但對於流亡台灣嘅手足而言，佢哋仍然要繼續面對無盡嘅迷茫、煎熬同等待。

請大家唔好忘記手足所承受嘅痛苦，繼續從各個渠道、把握各個機會增進留台手足嘅生活，包括繼續向台灣公民社會同各政黨陳情，亦可以多多關注黃國桐律師發起嘅保護傘計劃，等留台手足可以喺台灣安身立命，等到光復一刻煲底再見。

連登仔關心下自己人啦好唔好

立委過半
815萬票

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

完全執政+無連任壓力，如果要出手，依家係時候啦

留名有班人叫你收聲

利申想台灣幫一幫手足

讀住書先啦

新聞刺針嗰個手足就係話等，等有大學收

留意返

在台手足 加油

一定會！

輸個賭
蔡英文唔會點幫
時力等可能會好啲

我自己預判都係咁，連任之後國防、內政、外交、經濟、派系，每一件事都比流亡者重要，而依家一句承諾都無，就算不作為都唔算失信於人

不過既然依家蔡總統大勝、立院繼續過半、無連任壓力，希望真係可以好似好多香港人咁講會幫手足

希望台灣政府做到野

只有蕭生幫慘
爺爺都7張 做死佢咩

黃國桐律師都有保護傘計劃，雖然都係七十長者俱樂部

台灣重要d 台灣唔可以失守架 台灣就係希望

台灣人要踩住香港人嘅屍體守住台灣呀

跪求 你地守護台灣 香港已經無用

香港已經無得救 台灣唔好步香港後塵

台灣天下第一

佢2個好似識既
睇到心酸 最老先最盡力
立法會拎10皮果d係搞緊咩

手足 我們沒有白費